# fletz

#Tablero en trello
https://trello.com/b/XJmVIs2U/fletz

# Config
Exportar la variable de entorno con la API Key provista por Heroku para el proyecto Fletz. Solicite una al dueño de este repo
```bash
export HEROKU_API_KEY=XxXxXxXxX-XxXxX-XxXxXxX
```
